\begin{table}[h]
\centering
\caption[Las 10 mejores configuraciones obtenidas en la primera fase]{Las 10 mejores configuraciones obtenidas en la primera fase de experimentación, en orden de puntuación}
\label{tbl:puntuaciones}
\begin{threeparttable}
\begin{tabular}{@{}cS[table-format=2.2]@{}}
\toprule
{No. de configuración} & {Puntuación (\%) \tnote{1}} \\ \midrule
206                  & 29.90                               \\
86                   & 30.33                               \\
199                  & 32.78                               \\
211                  & 34.31                               \\
173                  & 34.36                               \\
205                  & 35.31                               \\
3                    & 38.76                               \\
121                  & 39.36                               \\
111                  & 39.64                               \\
232                  & 41.25                               \\ \bottomrule
\end{tabular}
\begin{tablenotes}
	\item[1] Menor puntuación es mejor
\end{tablenotes}
\end{threeparttable}
\end{table}